一人一個鶴立雞群嘅人

明明都係肥婆 唔知點解細細粒特別順眼

肥蛙
瘦到仆街波都冇話自己肥
抄嘢當自己原創
賣廣告當自己黃
仲有一大班護蛙手毒撚小學雞瘋狂護航

林鄭